【雙面間諜】港產CIA前特工向中國洩密 被判監19年

美國法院周五判決，擁有香港永久居留權的美國中情局（CIA）前特工李振成（Jerry Chun Shing Lee），因為向外國政府洩露機密，被判處入獄19年。美國傳媒報道指，雖然控方一直都未有具體指出，李振成到底向中國洩露了那些機密，但其行為已經呼之欲出。李振成亦都是一年之內，第三位因為涉及向中國洩露國安機密而被判刑的美國情報人員。
今年55歲的李振成，在美國中情局服務了13年，曾獲派駐多個海外地方工作，接觸大量機密資料。根據案情透露，李振成在2010年與兩名中國情報人員接觸，獲對方承諾「照顧一生」（take care of him for life），並在隨後多個月向李振成提出了最少21項要求，套取機密情報。聯邦檢察官指出，中方一共給予了李振成84萬美元。
直至2012年，有美國情報人員在中國遇害及身份被曝光，CIA開始懷疑李振成，並在李振成於美國曾下榻的酒店房間發現一些與中方人員聯繫的罪證，包括電腦及儲存了大量特工資料的記憶捧。
李振成最終在去年初，於紐約甘迺迪國際機場被捕，李振成被捕後亦承認了向外國政府洩密。

OT
请广传，好人一生平安！
24号区议会选举，黄丝暴徒发动系神圣的选票上写上「五大诉求，缺一不可！」达至宣示诉求！
我们不可以让黄丝得逞，团结一致，在选票上写上「支持警察，严正执法！」，神圣选举，寸土必争！

Condom 仔

Push

19年咁重
應該死左好多人

有鬚嘅森美

55歲

有美帝唔奶轉去奶共
又話照顧你一生

抵撚死

Take care him of life
但口交部完全無出聲

For life*

Shorten his life 早d 完咪唔洗take care 囉

叛國，坐電椅啦

其實幾靚仔

中方一共給予了李振成84萬美元。

仲以為幾多，值咩？計落販毒仲抵諗

中國人真係信唔過
今次真係[照顧一生]

影衰哂香港人！

另一位何志平權力使人墜落
何生，上次你同阿小晶過左一晚既，喔冇，佢而家告你強姦，仲岩岩check到有左bb呀
拿而家想唔告你既話，好簡單，幫我攪掂依壇野佢，事成左比個全國人大政協你做，你都唔想有case係身冇左個醫生資格既係咪？
何志平：好啦

依位靚仔55坐廿碌野出黎75岩岩退休

佢係華人，美國派去日本公司監視住嘅間諜，畀中國發現，威逼利誘後投共，日本公司發現並炒佢。佢做咗雙面間諜。

咪就係

叫戰狼劫獄啦。鬼唔望條仆街日日比黑鬼屌菊花